點解有d 球隊咁柒都會有咁多支持者？

名就唔開晒
好似阿xx 呢d 球隊咁
年年做笑柄
今年仲要無歐聯踼
你又唔係當地球迷
點解仲omw有人支持佢地？

因為仲有一隊更柒

捧窮撚球隊既人都係on9

我屌你牙又笑9我利

利xx?

咁你應該成日睇中超

我捧皇馬曼城psg

呢三隊真係抵咁多人撐

金錢球隊萬歲

勝利球迷

x物x?

搞清楚咩叫勝利球迷先

勝利球迷點都好過假波球迷啦
將自己既快樂建築係其他十九隊身上

我前季撐李城

咁利咩咩呢？

物以類聚

皇馬兩連歐聯，新加入球迷=勝利球迷
曼城PSG近7年都係金錢足球

捧得大會都係勝利球迷啦

勝利球迷係隊波唔勁就轉捧第2隊呀
唔撚識就唔好出黎柒啦

如果因為球隊低潮就唔支持咪勝利球迷
呢種情況好多米蘭球迷都係真球迷

照佢咁講，當年捧森林列斯捧到而家果d都係勝利球迷

勝利球迷係見邊隊捧盃多就支持邊隊

好明顯樓主就係一個勝利球迷

你都係